★中美貿易戰：特朗普晚上8時30分與中方通話(5月08日)

美國總統特朗普又在其社交媒體Twitter帳戶留言，最新表示「我將會與我的朋友中國國家主席習近平在今天上午8:30(香港時間稍後20:30)通電話，主要話題是貿易(好事將會發生)及北韓(正建立關係及信任)。」

Any HSI big drop tomorrow?

Bang Bang Bang U Xitler & Rocketboy！！！

主要話題是貿易(好事將會發生)

big up

start now!

殺熊

侵侵又贏啦 而家連見都唔見你呀

我的朋友中國國家主席習近平

等侵侵賽後報告

好似次次講完MY FRIEND就有新野玩

唔洗等啦 贏緊啦

贏國又贏

嬴國又要嬴了

對美國係好事

一講呢句

話係好朋友但即刻落佢面

每次都要咁樣落佢面

就知又有野玩

有冇新update